兩件事 初選 / 留家抗疫

初選係最重要一仗
出黎投既人數係最最最緊要
投完票買個良心小店靚外賣返屋企好啦
唔好去行山沙灘乜鳩喇
香港需要你地去守護